# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-04 17:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-27 22:38+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"Last-Translator: e2d.tw <engineer2designer@gmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

#: printrun\excluder.py:26
msgid ""
"Part excluder: draw rectangles where print instructions should be ignored"
msgstr "零件排除:繪製應忽略列印指令的矩形"

#: printrun\excluder.py:27 printrun\excluder.py:29
msgid "Reset selection"
msgstr "重置選取"

#: printrun\gcodeplater.py:77 printrun\gcodeplater.py:78
msgid "GCODE files (*.gcode;*.GCODE;*.g)"
msgstr "GCODE 檔 （*.gcode;*.GCODE;*.g）"

#: printrun\gcodeplater.py:199 printrun\gcodeplater.py:236
msgid "Exported merged G-Codes to %s"
msgstr "將合併的 G-Code匯出到%s"

#: printrun\gcview.py:108
msgid "Invalid layer for injection"
msgstr "無效的注入層"

#: printrun\gcview.py:116
msgid "Invalid layer for edition"
msgstr "無效的版本圖層"

#: printrun\gcview.py:439
msgid "Fit to plate"
msgstr "適合板材"

#: printrun\gcview.py:440
msgid "Fit to plate [F]"
msgstr "適合板材 [F]"

#: printrun\gcview.py:468
msgid "Layer %d -%s Z = %.03f mm"
msgstr "層 %d -%s Z = %.03f mm"

#: printrun\gcview.py:470 printrun\gcview.py:502
msgid "Entire object"
msgstr "整個物件"

#: printrun\gcview.py:482
msgid ""
"G-Code view, can't process slider. Please wait until model is loaded "
"completely."
msgstr "G-Code檢視，無法處理滑塊。請等待模型完全載入。"

#: printrun\gl\panel.py:172
msgid "OpenGL failed, disabling it:"
msgstr "OpenGL 失敗，禁用它:"

#: printrun\gui\__init__.py:23 printrun\pronterface.py:49
msgid "WX >= 4 is not installed. This program requires WX >= 4 to run."
msgstr "未安裝 WX >= 4。此程式需要 WX >= 4 才能運行。"

#: printrun\gui\__init__.py:185
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: printrun\gui\__init__.py:186
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: printrun\gui\__init__.py:187 printrun\pronterface.py:290
#: printrun\pronterface.py:627
msgid "Tabbed with platers"
msgstr "帶電鍍器的標籤"

#: printrun\gui\__init__.py:203 printrun\pronterface.py:830
msgid "Plater"
msgstr "3D 平台"

#: printrun\gui\__init__.py:204 printrun\pronterface.py:831
msgid "G-Code Plater"
msgstr "G-Code 平台"

#: printrun\gui\controls.py:32
msgid "[J]og controls. (Shift)+TAB ESC Shift/Ctrl+(arrows PgUp/PgDn)"
msgstr "[J]og 控件。（Shift）+TAB ESC Shift/Ctrl+（箭頭 PgUp/PgDn）"

#: printrun\gui\controls.py:131
msgid "Heat:"
msgstr "熱:"

#: printrun\gui\controls.py:133
msgid "Switch Hotend Off"
msgstr "關閉外殼"

#: printrun\gui\controls.py:133 printrun\gui\controls.py:149
#: printrun\gui\toolbar.py:86
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: printrun\gui\controls.py:138
msgid "Select Temperature for [H]otend"
msgstr "選擇 [H] 的溫度"

#: printrun\gui\controls.py:142
msgid "Switch Hotend On"
msgstr "打開主機"

#: printrun\gui\controls.py:142 printrun\gui\controls.py:158
#: printrun\gui\controls.py:191 printrun\gui\controls.py:225
msgid "Set"
msgstr "設置"

#: printrun\gui\controls.py:147 printrun\gui\controls.py:250
msgid "Bed:"
msgstr "床:"

#: printrun\gui\controls.py:149
msgid "Switch Heated Bed Off"
msgstr "關閉加熱床"

#: printrun\gui\controls.py:154
msgid "Select Temperature for Heated [B]ed"
msgstr "選擇加熱溫度 [B]ed"

#: printrun\gui\controls.py:158
msgid "Switch Heated Bed On"
msgstr "打開加熱床"

#: printrun\gui\controls.py:177
msgid "Print speed:"
msgstr "列印速度:"

#: printrun\gui\controls.py:185 printrun\gui\controls.py:219
msgid "%"
msgstr "%"

#: printrun\gui\controls.py:191
msgid "Set print speed factor"
msgstr "設置列印速度係數"

#: printrun\gui\controls.py:212
msgid "Print flow:"
msgstr "列印流程:"

#: printrun\gui\controls.py:225
msgid "Set print flow factor"
msgstr "設置列印流量因數"

#: printrun\gui\controls.py:246
msgid "Heater:"
msgstr "加熱器:"

#: printrun\gui\controls.py:307
msgid "Length:"
msgstr "長度:"

#: printrun\gui\controls.py:309
msgid "mm"
msgstr "mm"

#: printrun\gui\controls.py:309
msgid "mm @"
msgstr "毫米@"

#: printrun\gui\controls.py:311
msgid "Amount to Extrude or Retract (mm)"
msgstr "擠出或縮回量（毫米）"

#: printrun\gui\controls.py:316
msgid "Extrude / Retract speed (mm/min)"
msgstr "擠出/退刀速度（毫米/分鐘）"

#: printrun\gui\controls.py:321
msgid "Speed:"
msgstr "處理速度:"

#: printrun\gui\controls.py:322
msgid ""
"mm/\n"
"min"
msgstr ""
"毫米/\n"
"最小"

#: printrun\gui\controls.py:333
msgid "Tool:"
msgstr "工具:"

#: printrun\gui\controls.py:336
msgid "Click to switch current extruder"
msgstr "點擊切換當前擠出機"

#: printrun\gui\controls.py:353
msgid "Select current extruder"
msgstr "選擇當前擠出機"

#: printrun\gui\controls.py:414
msgid "Set Maximum Speed for X & Y axes (mm/min)"
msgstr "設定 X 和 Y 軸的最大速度（毫米/分鐘）"

#: printrun\gui\controls.py:415
msgid "XY:"
msgstr "XY:"

#: printrun\gui\controls.py:417
msgid "mm/min Z:"
msgstr "毫米/分鐘 Z:"

#: printrun\gui\controls.py:419
msgid "Set Maximum Speed for Z axis (mm/min)"
msgstr "設定 Z 軸的最大速度（毫米/分鐘）"

#: printrun\gui\graph.py:27
msgid "Temperature graph"
msgstr "溫度曲線圖"

#: printrun\gui\log.py:32
msgid ""
"Send commands to printer\n"
"(Type 'help' for simple\n"
"help function)"
msgstr ""
"向印表機發送命令\n"
"（鍵入'hlp'簡化\n"
"說明功能 ）"

#: printrun\gui\log.py:46
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: printrun\gui\log.py:46
msgid "Send Command to Printer"
msgstr "將命令發送到印表機"

#: printrun\gui\toolbar.py:23
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: printrun\gui\toolbar.py:25
msgid "Lock graphical interface"
msgstr "鎖定圖形介面"

#: printrun\gui\toolbar.py:32
msgid ""
"Communication Settings\n"
"Click to rescan ports"
msgstr ""
"通信設置\n"
"按兩下以重新掃描埠"

#: printrun\gui\toolbar.py:32
msgid "Port"
msgstr "Port"

#: printrun\gui\toolbar.py:37
msgid "Select Port Printer is connected to"
msgstr "選擇埠印表機已連接到"

#: printrun\gui\toolbar.py:46
msgid "Select Baud rate for printer communication"
msgstr "選擇印表機通信的波特率"

#: printrun\gui\toolbar.py:56 printrun\pronterface.py:1370
msgid "&Connect"
msgstr "連接(&C)"

#: printrun\gui\toolbar.py:56 printrun\pronterface.py:1371
msgid "Connect to the printer"
msgstr "連接到印表機"

#: printrun\gui\toolbar.py:62
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: printrun\gui\toolbar.py:62
msgid "Reset the printer"
msgstr "重置印表機"

#: printrun\gui\toolbar.py:70
msgid "Load a 3D model file"
msgstr "載入 3D 模型檔"

#: printrun\gui\toolbar.py:70 printrun\pronterface.py:1578
msgid "Load file"
msgstr "載入檔"

#: printrun\gui\toolbar.py:71
msgid "SD"
msgstr "SD卡"

#: printrun\gui\toolbar.py:71
msgid "SD Card Printing"
msgstr "SD 卡列印"

#: printrun\gui\toolbar.py:75
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: printrun\gui\toolbar.py:75
msgid "Start Printing Loaded File"
msgstr "開始列印載入的檔"

#: printrun\gui\toolbar.py:81
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: printrun\gui\toolbar.py:81
msgid "Pause Current Print"
msgstr "暫停當前列印"

#: printrun\gui\toolbar.py:86
msgid "Turn printer off"
msgstr "關閉印表機"

#: printrun\gui\viz.py:91
msgid ""
"Click to examine / edit\n"
"  layers of loaded file"
msgstr ""
"點擊查看/編輯\n"
"  載入檔的圖層"

#: printrun\gui\widgets.py:35
msgid "Find"
msgstr "尋找"

#: printrun\gui\widgets.py:37
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: printrun\gui\widgets.py:42 printrun\objectplater.py:79
#: printrun\pronterface.py:1581 printrun\pronterface.py:2427
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: printrun\gui\widgets.py:68
msgid "Not Found!"
msgstr "未找到!"

#: printrun\gui\widgets.py:119
msgid "Printer settings"
msgstr "印表機設置"

#: printrun\gui\widgets.py:120
msgid "User interface"
msgstr "用戶介面"

#: printrun\gui\widgets.py:121
msgid "Viewer"
msgstr "一般檢視"

#: printrun\gui\widgets.py:122
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: printrun\gui\widgets.py:123
msgid "External commands"
msgstr "外部命令"

#: printrun\gui\widgets.py:128
msgid "Edit settings"
msgstr "修改設定"

#: printrun\gui\widgets.py:131
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: printrun\gui\widgets.py:202
msgid "Custom button"
msgstr "自訂按鈕"

#: printrun\gui\widgets.py:208
msgid "Button title"
msgstr "按鈕標題"

#: printrun\gui\widgets.py:211
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: printrun\gui\widgets.py:220
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#: printrun\gviz.py:31
msgid "Layer number and Z position show here when you scroll"
msgstr "滾動時，圖層編號和 Z 位置顯示在此處"

#: printrun\gviz.py:41
msgid "Zoom In [+]"
msgstr "放大 [+]"

#: printrun\gviz.py:42
msgid "Zoom Out [-]"
msgstr "縮小"

#: printrun\gviz.py:44
msgid "Move Up a Layer [U]"
msgstr "上移一層 [U]"

#: printrun\gviz.py:45
msgid "Move Down a Layer [D]"
msgstr "下移圖層 [D]"

#: printrun\gviz.py:46
msgid "Reset view"
msgstr "重置視圖"

#: printrun\gviz.py:48
msgid "Inject G-Code"
msgstr "注入 G-Code"

#: printrun\gviz.py:48
msgid "Insert code at the beginning of this layer"
msgstr "在此層的開頭插入代碼"

#: printrun\gviz.py:49
msgid "Edit layer"
msgstr "編輯層次"

#: printrun\gviz.py:49
msgid "Edit the G-Code of this layer"
msgstr "編輯此圖層的 G-Code"

#: printrun\gviz.py:73
msgid "Gcode view, shift to move view, mousewheel to set layer"
msgstr "Gcode 檢視，移動到移動檢視，滑鼠滾輪以設置圖層"

#: printrun\gviz.py:109
msgid "Layer %d - Z = %.03f mm"
msgstr "第 %d 層 - Z = %.03f mm"

#: printrun\gviz.py:251
msgid "Layer %d - Going Up - Z = %.03f mm"
msgstr "第 %d 層 - 上升 - Z = %.03f mm"

#: printrun\gviz.py:260
msgid "Layer %d - Going Down - Z = %.03f mm"
msgstr "第 %d 層 - 向下 - Z = %.03f mm"

#: printrun\injectgcode.py:27
msgid "Inject G-Code at layer %d (Z = %.03f)"
msgstr "在第 %d 層注入 G-Code （Z = %.03f）"

#: printrun\injectgcode.py:35
msgid "Edit G-Code of layer %d (Z = %.03f)"
msgstr "編輯第 %d 層的 G-Code （Z = %.03f）"

#: printrun\injectgcode.py:40
msgid "Successfully injected %d lines at beginning of layer %d"
msgstr "在第 %d 層開始時成功注入%d線"

#: printrun\injectgcode.py:45
msgid "Successfully edited layer %d (which now contains %d lines)"
msgstr "已成功編輯層次%d（現在包含 %d行）"

#: printrun\objectplater.py:44
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: printrun\objectplater.py:48
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: printrun\objectplater.py:56
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: printrun\objectplater.py:60
msgid "Snap to Z = 0"
msgstr "對齊到 Z = 0"

#: printrun\objectplater.py:64
msgid "Put at center"
msgstr "放在中心"

#: printrun\objectplater.py:68
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: printrun\objectplater.py:72
msgid "Auto arrange"
msgstr "自動排列"

#: printrun\objectplater.py:76
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: printrun\objectplater.py:150
msgid "Autoplating"
msgstr "自動電鍍"

#: printrun\objectplater.py:197
msgid "Bed full, sorry sir :("
msgstr "床鋪滿了，對不起:（"

#: printrun\objectplater.py:209
msgid ""
"Are you sure you want to clear the grid? All unsaved changes will be lost."
msgstr "是否確實要清除網格？所有未保存的更改都將丟失。"

#: printrun\objectplater.py:210
msgid "Clear the grid?"
msgstr "清除網格？"

#: printrun\objectplater.py:260
msgid "Pick file to load"
msgstr "選擇要載入的檔"

#: printrun\objectplater.py:271
msgid "Pick file to save to"
msgstr "選擇要保存到的檔"

#: printrun\objectplater.py:288
msgid "Plate building tool"
msgstr "板材成型工具"

#: printrun\printcore.py:235
msgid "Could not connect to %s:%s:"
msgstr "無法連接到 %s:%s:"

#: printrun\printcore.py:236
msgid "Socket error %s:"
msgstr "套接字錯誤%s:"

#: printrun\printcore.py:264 printrun\printcore.py:269
msgid "Could not connect to %s at baudrate %s:"
msgstr "無法以波特率連接到%s %s:"

#: printrun\printcore.py:265
msgid "Serial error: %s"
msgstr "序列錯誤:%s"

#: printrun\printcore.py:270
msgid "IO error: %s"
msgstr "IO 錯誤:%s"

#: printrun\printcore.py:335
msgid "Can't read from printer (disconnected?). line_bytes is None"
msgstr "無法從印表機讀取資料（已斷開連接？). line_bytes為無"

#: printrun\printcore.py:350
msgid "Got rubbish reply from %s at baudrate %s:"
msgstr "在波特率%s得到了%s的垃圾回復:"

#: printrun\printcore.py:351
msgid "Maybe a bad baudrate?"
msgstr "也許是一個糟糕的波特率？"

#: printrun\printcore.py:354
msgid "Can't read from printer (disconnected?) (SerialException): {0}"
msgstr "無法從印表機讀取（已斷開連接？（串行異常）:{0}"

#: printrun\printcore.py:357
msgid "Can't read from printer (disconnected?) (Socket error {0}): {1}"
msgstr "無法從印表機讀取（已斷開連接？（套接字錯誤{0}）:{1}"

#: printrun\printcore.py:364
msgid "Can't read from printer (disconnected?) (SelectError {0}): {1}"
msgstr "無法從印表機讀取（已斷開連接？（選擇錯誤 {0}）: {1}"

#: printrun\printcore.py:367
msgid "SelectError ({0}): {1}"
msgstr "選擇錯誤 （{0}）: {1}"

#: printrun\printcore.py:373
msgid "Can't read from printer (disconnected?) (OS Error {0}): {1}"
msgstr "無法從印表機讀取（已斷開連接？（作業系統錯誤 {0}）:{1}"

#: printrun\printcore.py:387
msgid "Aborting connection attempt after 4 failed writes."
msgstr "4 次寫入失敗后中止連接嘗試。"

#: printrun\printcore.py:594 printrun\printcore.py:602
#: printrun\pronsole.py:1043 printrun\pronsole.py:1101
#: printrun\pronterface.py:223 printrun\pronterface.py:1293
#: printrun\pronterface.py:1429 printrun\pronterface.py:1502
msgid "Not connected to printer."
msgstr "未連接到印表機。"

#: printrun\printcore.py:614
msgid "Print start callback failed with:"
msgstr "列印開始回調失敗，並顯示:"

#: printrun\printcore.py:628
msgid "Print end callback failed with:"
msgstr "列印結束回調失敗，出現:"

#: printrun\printcore.py:631
msgid "Print thread died due to the following error:"
msgstr "列印線程由於以下錯誤而死亡:"

#: printrun\printcore.py:735
msgid "Could not analyze command %s:"
msgstr "無法分析命令%s:"

#: printrun\printcore.py:756
msgid "Can't write to printer (disconnected ?):"
msgstr "無法寫入印表機（已斷開連接？):"

#: printrun\printcore.py:759
msgid "Can't write to printer (disconnected?) (Socket error {0}): {1}"
msgstr "無法寫入印表機（已斷開連接？（套接字錯誤{0}）:{1}"

#: printrun\printcore.py:762
msgid "Can't write to printer (disconnected?) (SerialException): {0}"
msgstr "無法寫入印表機（已斷開連接？（串行異常）:{0}"

#: printrun\printcore.py:765
msgid "Socket connection broken, disconnected. ({0}): {1}"
msgstr "套接字連接斷開，斷開連接。({0}): {1}"

#: printrun\pronsole.py:183
msgid "Build dimensions"
msgstr "列印尺寸"

#: printrun\pronsole.py:183
msgid ""
"Dimensions of Build Platform\n"
" & optional offset of origin\n"
" & optional switch position\n"
"\n"
"Examples:\n"
"   XXXxYYY\n"
"   XXX,YYY,ZZZ\n"
"   XXXxYYYxZZZ+OffX+OffY+OffZ\n"
"XXXxYYYxZZZ+OffX+OffY+OffZ+HomeX+HomeY+HomeZ"
msgstr ""
"構建平台的維度\n"
" 和可選的原點偏移量\n"
" &可選開關位置\n"
"\n"
"例子:\n"
"   三十年\n"
"   XXX，年，ZZZ\n"
"   XXXxYYYxZZZ+OffX+OffY+OffZ\n"
"XXXxYYYxZZZ+OffX+OffY+OffZ+HomeX+HomeY+HomeZ"

#: printrun\pronsole.py:213
msgid ""
"Welcome to the printer console! Type \"help\" for a list of available "
"commands."
msgstr "歡迎來到印表機主控台！鍵入「説明」以獲取可用命令的清單。"

#: printrun\pronsole.py:401 printrun\pronsole.py:409 printrun\pronsole.py:1452
#: printrun\pronsole.py:1479 printrun\pronsole.py:1551
#: printrun\pronterface.py:472 printrun\pronterface.py:492
#: printrun\pronterface.py:509 printrun\pronterface.py:524
msgid "Printer is not online."
msgstr "印表機未連線。"

#: printrun\pronsole.py:424
msgid ""
"Are you sure you want to exit while printing?\n"
"(this will terminate the print)."
msgstr ""
"是否確實要在列印時退出？\n"
"（這將終止列印）。"

#: printrun\pronsole.py:428
msgid "Exiting program. Goodbye!"
msgstr "退出程式。再見！"

#: printrun\pronsole.py:434
msgid "Disconnects from the printer and exits the program."
msgstr "斷開與印表機的連接並退出程式。"

#: printrun\pronsole.py:591
msgid "Unknown variable '%s'"
msgstr "未知變數“%s”"

#: printrun\pronsole.py:594
msgid "Bad value %s for variable '%s': %s"
msgstr "變數「%s」的錯誤值%s:%s"

#: printrun\pronsole.py:596
msgid "Bad value for variable '%s', expecting %s (%s)"
msgstr "變數「%s」的值錯誤，期望%s （%s）"

#: printrun\pronsole.py:752
msgid "increase verbosity"
msgstr "增加詳細程度"

#: printrun\pronsole.py:753
msgid ""
"load this file on startup instead of .pronsolerc ; you may chain config "
"files, if so settings auto-save will use the last specified file"
msgstr ""
"在啟動時載入此檔案而不是 .pronsolerc ;您可以連結設定檔，如果是這樣，設置自動"
"儲存將使用最後一個指定的檔"

#: printrun\pronsole.py:754
msgid ""
"executes command after configuration/.pronsolerc is loaded ; macros/settings "
"from these commands are not autosaved"
msgstr "載入配置/.pronsolerc 後執行命令;這些命令中的宏/設置不會自動保存"

#: printrun\pronsole.py:755
msgid "file to load"
msgstr "要載入的檔"

#: printrun\pronsole.py:799 printrun\pronsole.py:809
msgid "Error: You are trying to connect to a non-existing port."
msgstr "錯誤:您正在嘗試連接到不存在的埠。"

#: printrun\pronsole.py:801
msgid "Error: You don't have permission to open %s."
msgstr "錯誤:您無權打開%s。"

#: printrun\pronsole.py:802
msgid "You might need to add yourself to the dialout group."
msgstr "您可能需要將自己添加到撥出組。"

#: printrun\pronsole.py:911
msgid "Disconnecting after 4 failed writes."
msgstr "4 次寫入失敗后斷開連接。"

#: printrun\pronsole.py:951 printrun\pronterface.py:1666
msgid "Loading file: %s"
msgstr "載入檔案:%s"

#: printrun\pronsole.py:956
msgid "Loaded %s, %d lines."
msgstr "載入%s，%d行。"

#: printrun\pronsole.py:957 printrun\pronterface.py:1773
msgid "Estimated duration: %d layers, %s"
msgstr "預計持續時間:%d層，%s"

#: printrun\pronsole.py:986
msgid "No file name given."
msgstr "未指定檔名。"

#: printrun\pronsole.py:992
msgid "Slicing file: %s"
msgstr "切片檔:%s"

#: printrun\pronsole.py:994 printrun\pronterface.py:1634
msgid "File not found!"
msgstr "找不到檔案！"

#: printrun\pronsole.py:999
msgid "Entering slicer settings: %s"
msgstr "輸入切片器設定:%s"

#: printrun\pronsole.py:1009
msgid "Loading sliced file."
msgstr "正在載入切片檔。"

#: printrun\pronsole.py:1012
msgid "Slicing failed: %s"
msgstr "切片失敗:%s"

#: printrun\pronsole.py:1025
msgid ""
"Creates a gcode file from an stl model using the slicer (with tab-completion)"
msgstr "使用切片器從 stl 模型建立 gcode 檔（帶製表符補全）"

#: printrun\pronsole.py:1026
msgid "slice filename.stl - create gcode file"
msgstr "切片檔名.stl - 創建 gcode 檔"

#: printrun\pronsole.py:1027
msgid ""
"slice filename.stl view - create gcode file and view using skeiniso (if "
"using skeinforge)"
msgstr ""
"slice filename.stl view - 使用 skeiniso 创建 gcode 文件和視圖（如果使用 "
"skeinforge）"

#: printrun\pronsole.py:1028
msgid "slice set - adjust slicer settings"
msgstr "切片集 - 調整切片器設置"

#: printrun\pronsole.py:1040
msgid "Please enter target name in 8.3 format."
msgstr "請以 8.3 格式輸入目標名稱。"

#: printrun\pronsole.py:1046
msgid "Uploading as %s"
msgstr "以%s身份上傳"

#: printrun\pronsole.py:1047
msgid "Uploading %s"
msgstr "上傳%s"

#: printrun\pronsole.py:1049
msgid "Press Ctrl-C to interrupt upload."
msgstr "按 Ctrl-C 中斷上載。"

#: printrun\pronsole.py:1052
msgid "Progress: "
msgstr "進行中: "

#: printrun\pronsole.py:1063
msgid "Upload completed. %s should now be on the card."
msgstr "上傳完成。%s現在應該在卡上。"

#: printrun\pronsole.py:1067
msgid "...interrupted!"
msgstr "...打斷！"

#: printrun\pronsole.py:1069
msgid "Something wrong happened while uploading:"
msgstr "上傳時發生錯誤:"

#: printrun\pronsole.py:1075
msgid "A partial file named %s may have been written to the sd card."
msgstr "名為 %s 的部分檔可能已寫入 SD 卡。"

#: printrun\pronsole.py:1092
msgid ""
"Send a loaded gcode file to the printer. Load a file with the load command "
"first."
msgstr "將載入的 gcode 檔案發送到印表機。首先使用load命令載入檔。"

#: printrun\pronsole.py:1094
msgid "Send a loaded gcode file to the printer. You have %s loaded right now."
msgstr "將載入的 gcode 檔案發送到印表機。您現在%s載入。"

#: printrun\pronsole.py:1098 printrun\pronterface.py:901
#: printrun\pronterface.py:1426
msgid "No file loaded. Please use load first."
msgstr "未載入檔。請先使用載入。"

#: printrun\pronsole.py:1103
msgid "Printing %s"
msgstr "印刷%s"

#: printrun\pronsole.py:1104
msgid "You can monitor the print with the monitor command."
msgstr "您可以使用監視器命令監視列印。"

#: printrun\pronsole.py:1113
msgid "Not printing, cannot pause."
msgstr "不列印，無法暫停。"

#: printrun\pronsole.py:1119
msgid "Pauses a running print"
msgstr "暫停正在運行的列印"

#: printrun\pronsole.py:1126
msgid "Not paused, unable to resume. Start a print first."
msgstr "未暫停，無法恢復。首先開始列印。"

#: printrun\pronsole.py:1136
msgid "Resumes a paused print."
msgstr "恢復暫停的列印。"

#: printrun\pronsole.py:1145
msgid "Files on SD card:"
msgstr "SD卡上的檔:"

#: printrun\pronsole.py:1160 printrun\pronsole.py:1202
#: printrun\pronsole.py:1495
msgid "Printer is not online. Please connect to it first."
msgstr "印表機未連線。請先連接到它。"

#: printrun\pronsole.py:1165
msgid "Lists files on the SD card"
msgstr "列出 SD 卡上的檔"

#: printrun\pronsole.py:1169 printrun\pronterface.py:2092
msgid "Opening file failed."
msgstr "打開文件失敗。"

#: printrun\pronsole.py:1175 printrun\pronterface.py:2098
msgid "Starting print"
msgstr "開始列印"

#: printrun\pronsole.py:1198
msgid "Resets the printer."
msgstr "重置印表機。"

#: printrun\pronsole.py:1208
msgid "File is not present on card. Please upload it first."
msgstr "卡上不存在檔。請先上傳。"

#: printrun\pronsole.py:1212
msgid "Printing file: %s from SD card."
msgstr "列印檔:從SD卡%s。"

#: printrun\pronsole.py:1213
msgid "Requesting SD print..."
msgstr "要求 SD 列印..."

#: printrun\pronsole.py:1217
msgid "Print a file from the SD card. Tab completes with available file names."
msgstr "從 SD 卡列印檔。製表元以可用的檔名完成。"

#: printrun\pronsole.py:1218
msgid "sdprint filename.g"
msgstr "sdprint filename.g"

#: printrun\pronsole.py:1235
msgid "Print resumed at: %s"
msgstr "列印恢復時間:%s"

#: printrun\pronsole.py:1237
msgid "Print started at: %s"
msgstr "列印開始於: %s"

#: printrun\pronsole.py:1253 printrun\pronsole.py:1260
msgid "Failed to set power settings:"
msgstr "無法設定電源設定:"

#: printrun\pronsole.py:1264
msgid "Print ended at: %(end_time)s and took %(duration)s"
msgstr "列印結束於: %（end_time）s 並佔用 %（持續時間）s"

#: printrun\pronsole.py:1324 printrun\pronterface.py:2051
msgid "Received command %s"
msgstr "已接收命令%s"

#: printrun\pronsole.py:1390
msgid "Printer is not currently printing. No ETA available."
msgstr "印表機目前未列印。沒有可用的預計到達時間。"

#: printrun\pronsole.py:1393
msgid "Est: %s of %s remaining"
msgstr "預計:剩餘%s%s"

#: printrun\pronsole.py:1398
msgid "Displays estimated remaining print time."
msgstr "顯示估計的剩餘列印時間。"

#: printrun\pronsole.py:1425 printrun\pronsole.py:1427
msgid "Hotend: %s%s/%s%s"
msgstr "熱端: %s%s/%s%s"

#: printrun\pronsole.py:1428
msgid "Bed:    %s%s/%s%s"
msgstr "床: %s%s/%s%s"

#: printrun\pronsole.py:1431
msgid "Read the extruder and bed temperature."
msgstr "讀取擠出機和床身溫度。"

#: printrun\pronsole.py:1440 printrun\pronsole.py:1473
msgid "You must enter a temperature."
msgstr "您必須輸入溫度。"

#: printrun\pronsole.py:1445
msgid ""
"%s is a high temperature to set your extruder to. Are you sure you want to "
"do that?"
msgstr "%s是將擠出機設置為高溫。你確定要這樣做嗎？"

#: printrun\pronsole.py:1450
msgid "Setting hotend temperature to %s degrees Celsius."
msgstr "將熱端溫度設置為 %s 攝氏度。"

#: printrun\pronsole.py:1454 printrun\pronterface.py:474
msgid ""
"You cannot set negative temperatures. To turn the hotend off entirely, set "
"its temperature to 0."
msgstr "不能設置負溫度。要完全關閉熱端，請將其溫度設置為 0。"

#: printrun\pronsole.py:1457
msgid "Sets the hotend temperature to the value entered."
msgstr "將熱端溫度設置為輸入的值。"

#: printrun\pronsole.py:1458 printrun\pronsole.py:1485
msgid "Enter either a temperature in celsius or one of the following keywords"
msgstr "輸入以攝氏度為單位的溫度或以下關鍵字之一"

#: printrun\pronsole.py:1477
msgid "Setting bed temperature to %s degrees Celsius."
msgstr "將床溫設置為%s攝氏度。"

#: printrun\pronsole.py:1481 printrun\pronterface.py:494
msgid ""
"You cannot set negative temperatures. To turn the bed off entirely, set its "
"temperature to 0."
msgstr "不能設置負溫度。要完全關閉床，請將其溫度設置為 0。"

#: printrun\pronsole.py:1484
msgid "Sets the bed temperature to the value entered."
msgstr "將床溫設置為輸入的值。"

#: printrun\pronsole.py:1498
msgid "Printer is not printing. Please print something before monitoring."
msgstr "印表機未列印。請在監控前列印一些東西。"

#: printrun\pronsole.py:1500
msgid "Monitoring printer, use ^C to interrupt."
msgstr "監視印表機，使用 ^C 中斷。"

#: printrun\pronsole.py:1505 printrun\pronterface.py:438
msgid "Invalid period given."
msgstr "給定的期限無效。"

#: printrun\pronsole.py:1506
msgid "Updating values every %f seconds."
msgstr "每 %f 秒更新一次值。"

#: printrun\pronsole.py:1516
msgid "Print progress: "
msgstr "列印進度: "

#: printrun\pronsole.py:1519
msgid "SD print progress: "
msgstr "SD列印進度: "

#: printrun\pronsole.py:1527 printrun\pronterface.py:442
msgid "Done monitoring."
msgstr "已完成監控。"

#: printrun\pronsole.py:1531
msgid "Monitor a machine's temperatures and an SD print's status."
msgstr "監控機器的溫度和 SD 列印件的狀態。"

#: printrun\pronsole.py:1532
msgid ""
"monitor - Reports temperature and SD print status (if SD printing) every 5 "
"seconds"
msgstr "顯示器 - 每 5 秒報告一次溫度和 SD 列印狀態（如果是 SD 列印）"

#: printrun\pronsole.py:1533
msgid ""
"monitor 2 - Reports temperature and SD print status (if SD printing) every 2 "
"seconds"
msgstr "顯示器 2 - 每 2 秒報告一次溫度和 SD 列印狀態（如果是 SD 列印）"

#: printrun\pronsole.py:1544
msgid "You must specify the tool index as an integer."
msgstr "必須將刀具索引指定為整數。"

#: printrun\pronsole.py:1548
msgid "Using tool %d."
msgstr "使用工具%d。"

#: printrun\pronsole.py:1553
msgid "You cannot set negative tool numbers."
msgstr "不能設置負刀具編號。"

#: printrun\pronsole.py:1556
msgid ""
"Switches to the specified tool (e.g. doing tool 1 will emit a T1 G-Code)."
msgstr "切換到指定的工具（例如，執行工具 1 將發出 T1 G-Code）。"

#: printrun\pronsole.py:1560
msgid "No move specified."
msgstr "未指定移動。"

#: printrun\pronsole.py:1563 printrun\pronsole.py:1625
#: printrun\pronsole.py:1674 printrun\pronsole.py:1701
msgid ""
"Printer is currently printing. Please pause the print before you issue "
"manual commands."
msgstr "印表機目前正在列印。請在發出手動命令之前暫停列印。"

#: printrun\pronsole.py:1566 printrun\pronsole.py:1698
msgid "Printer is not online. Unable to move."
msgstr "印表機未連線。無法移動。"

#: printrun\pronsole.py:1582
msgid "Unknown axis."
msgstr "未知軸。"

#: printrun\pronsole.py:1587
msgid "Invalid distance"
msgstr "距離無效"

#: printrun\pronsole.py:1598
msgid "Move an axis. Specify the name of the axis and the amount. "
msgstr "移動軸。指定軸的名稱和金額。 "

#: printrun\pronsole.py:1599
msgid ""
"move X 10 will move the X axis forward by 10mm at %s mm/min (default XY "
"speed)"
msgstr ""
"移動 X 10 將以 %s 毫米/分鐘的速度將 X 軸向前移動 10 毫米（預設 XY 速度）"

#: printrun\pronsole.py:1600
msgid "move Y 10 5000 will move the Y axis forward by 10mm at 5000mm/min"
msgstr "移動 Y 10 5000 將以 5000mm/min 的速度將 Y 軸向前移動 10mm"

#: printrun\pronsole.py:1601
msgid ""
"move Z -1 will move the Z axis down by 1mm at %s mm/min (default Z speed)"
msgstr "移動 Z -1 將以 %s 毫米/分鐘的速度將 Z 軸向下移動 1 毫米（預設 Z 速度）"

#: printrun\pronsole.py:1602
msgid "Common amounts are in the tabcomplete list."
msgstr "常見金額在選項卡完成清單中。"

#: printrun\pronsole.py:1632 printrun\pronsole.py:1681
msgid "Invalid length given."
msgstr "給定的長度無效。"

#: printrun\pronsole.py:1637 printrun\pronsole.py:1686
msgid "Invalid speed given."
msgstr "給定的速度無效。"

#: printrun\pronsole.py:1645
msgid "Extruding %fmm of filament."
msgstr "擠出%fmm的長絲。"

#: printrun\pronsole.py:1647
msgid "Reversing %fmm of filament."
msgstr "反轉 %f 毫米的燈絲。"

#: printrun\pronsole.py:1649
msgid "Length is 0, not doing anything."
msgstr "長度為 0，不執行任何操作。"

#: printrun\pronsole.py:1661
msgid ""
"Extrudes a length of filament, 5mm by default, or the number of mm given as "
"a parameter"
msgstr "拉伸細絲長度，預設為5mm，或作為參數給出的mm數"

#: printrun\pronsole.py:1662
msgid "extrude - extrudes 5mm of filament at 300mm/min (5mm/s)"
msgstr "擠出 - 以 300 毫米/分鐘（5 毫米/秒）的速度擠出 5 毫米的長絲"

#: printrun\pronsole.py:1663
msgid "extrude 20 - extrudes 20mm of filament at 300mm/min (5mm/s)"
msgstr "擠出 20 - 以 300 毫米/分鐘（5 毫米/秒）的速度擠出 20 毫米的長絲"

#: printrun\pronsole.py:1664
msgid "extrude -5 - REVERSES 5mm of filament at 300mm/min (5mm/s)"
msgstr "擠出 -5 - 以 300 毫米/分鐘（5 毫米/秒）的速度反轉 5 毫米的長絲"

#: printrun\pronsole.py:1665
msgid "extrude 10 210 - extrudes 10mm of filament at 210mm/min (3.5mm/s)"
msgstr "擠出 10 210 - 以 210 毫米/分鐘（3.5 毫米/秒）的速度擠出 10 毫米的長絲"

#: printrun\pronsole.py:1671
msgid "Printer is not online. Unable to reverse."
msgstr "印表機未連線。無法逆轉。"

#: printrun\pronsole.py:1690
msgid ""
"Reverses the extruder, 5mm by default, or the number of mm given as a "
"parameter"
msgstr "反轉擠出機，預設為5mm，或作為參數給出的mm數"

#: printrun\pronsole.py:1691
msgid "reverse - reverses 5mm of filament at 300mm/min (5mm/s)"
msgstr "反向 - 以 300 毫米/分鐘 （5 毫米/秒） 的速度反轉 5 毫米的燈絲"

#: printrun\pronsole.py:1692
msgid "reverse 20 - reverses 20mm of filament at 300mm/min (5mm/s)"
msgstr "反向 20 - 以 300 毫米/分鐘（5 毫米/秒）的速度反轉 20 毫米的燈絲"

#: printrun\pronsole.py:1693
msgid "reverse 10 210 - extrudes 10mm of filament at 210mm/min (3.5mm/s)"
msgstr "反向 10 210 - 以 210 毫米/分鐘（3.5 毫米/秒）的速度擠出 10 毫米的長絲"

#: printrun\pronsole.py:1694
msgid "reverse -5 - EXTRUDES 5mm of filament at 300mm/min (5mm/s)"
msgstr "反向 -5 - 以 300 毫米/分鐘（5 毫米/秒）的速度擠出 5 毫米的長絲"

#: printrun\pronsole.py:1716
msgid "Homes the printer"
msgstr "印表機的主頁"

#: printrun\pronsole.py:1717
msgid "home - homes all axes and zeroes the extruder(Using G28 and G92)"
msgstr "首頁 - 放置所有軸並將擠出機歸零（使用 G28 和 G92）"

#: printrun\pronsole.py:1718
msgid "home xy - homes x and y axes (Using G28)"
msgstr "首頁 XY - 主頁 X 軸和 Y 軸（使用 G28）"

#: printrun\pronsole.py:1719
msgid "home z - homes z axis only (Using G28)"
msgstr "主頁 z - 僅主頁 z 軸（使用 G28）"

#: printrun\pronsole.py:1720
msgid "home e - set extruder position to zero (Using G92)"
msgstr "home E - 將擠出機位置設置為零（使用 G92）"

#: printrun\pronsole.py:1721
msgid "home xyze - homes all axes and zeroes the extruder (Using G28 and G92)"
msgstr "首頁 XYZE - 放置所有軸並將擠出機歸零（使用 G28 和 G92）"

#: printrun\pronsole.py:1729
msgid "; Motors off"
msgstr ";馬達關閉"

#: printrun\pronsole.py:1731
msgid "; Extruder off"
msgstr ";擠出機關閉"

#: printrun\pronsole.py:1733
msgid "; Heatbed off"
msgstr ";加熱床關閉"

#: printrun\pronsole.py:1735
msgid "; Fan off"
msgstr ";風扇關閉"

#: printrun\pronsole.py:1737
msgid "; Power supply off"
msgstr ";電源關閉"

#: printrun\pronsole.py:1740
msgid "Printer is not online. Unable to turn it off."
msgstr "印表機未連線。無法將其關閉。"

#: printrun\pronsole.py:1743
msgid "Turns off everything on the printer"
msgstr "關閉印表機上的所有內容"

#: printrun\pronsole.py:1754
msgid "G-Code calling host command \"%s\""
msgstr "G代碼調用主機命令“%s”"

#: printrun\pronsole.py:1763
msgid ""
"Runs a custom script. Current gcode filename can be given using $s token."
msgstr "運行自訂腳本。可以使用$s令牌給出當前的 gcode 檔名。"

#: printrun\pronsole.py:1773
msgid ""
"Runs a custom script which output gcode which will in turn be executed. "
"Current gcode filename can be given using $s token."
msgstr ""
"運行一個自定義腳本，該腳本輸出將依次執行的 gcode。可以使用$s令牌給出當前的 "
"gcode 檔名。"

#: printrun\pronterface.py:160
msgid "Motors off"
msgstr "關閉馬達"

#: printrun\pronterface.py:160
msgid "Switch all motors off"
msgstr "關閉所有電機"

#: printrun\pronterface.py:161
msgid "Advance extruder by set length"
msgstr "按設定長度推進擠出機"

#: printrun\pronterface.py:161
msgid "Extrude"
msgstr "擠出"

#: printrun\pronterface.py:162
msgid "Reverse"
msgstr "反轉"

#: printrun\pronterface.py:162
msgid "Reverse extruder by set length"
msgstr "按設定長度的反向擠出機"

#: printrun\pronterface.py:183
msgid "Pronterface"
msgstr "Pronterface"

#: printrun\pronterface.py:208
msgid ""
"# I moved all your custom buttons into .pronsolerc.\n"
"# Please don't add them here any more.\n"
"# Backup of your old buttons is in custombtn.old\n"
msgstr ""
"# 我把你所有的自定義按鈕都移到了 .pronsolerc 中。\n"
"# 請不要再在此處添加它們。\n"
"# 舊按鈕的備份在 custombtn.old 中\n"

#: printrun\pronterface.py:213
msgid ""
"Note!!! You have specified custom buttons in both custombtn.txt and ."
"pronsolerc"
msgstr "注意!!您已在 custombtn.txt 和 .pronsolerc 中指定了自定義按鈕"

#: printrun\pronterface.py:214
msgid ""
"Ignoring custombtn.txt. Remove all current buttons to revert to custombtn.txt"
msgstr "忽略自訂.txt。刪除所有當前按鈕以恢復為自訂.txt"

#: printrun\pronterface.py:290 printrun\pronterface.py:627
msgid "Tabbed"
msgstr "選項 卡式"

#: printrun\pronterface.py:293 printrun\pronterface.py:1085
msgid "Compact"
msgstr "緊湊"

#: printrun\pronterface.py:399
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: printrun\pronterface.py:399
msgid "Print in progress ! Are you really sure you want to quit ?"
msgstr "列印正在進行中！你真的確定要退出嗎？"

#: printrun\pronterface.py:440
msgid "Monitoring printer."
msgstr "監控印表機。"

#: printrun\pronterface.py:446
msgid "Please pause or stop print before extruding."
msgstr "請在擠出前暫停或停止列印。"

#: printrun\pronterface.py:453
msgid "Please pause or stop print before reversing."
msgstr "請在倒車前暫停或停止列印。"

#: printrun\pronterface.py:469
msgid "Setting hotend temperature to %g degrees Celsius."
msgstr "將熱端溫度設置為 %g 攝氏度。"

#: printrun\pronterface.py:476 printrun\pronterface.py:496
msgid "You must enter a temperature. (%s)"
msgstr "您必須輸入溫度。(%s)"

#: printrun\pronterface.py:489
msgid "Setting bed temperature to %g degrees Celsius."
msgstr "將床溫設置為%g攝氏度。"

#: printrun\pronterface.py:507
msgid "Setting print speed factor to %d%%."
msgstr "將列印速度係數設置為 %d%%。"

#: printrun\pronterface.py:511
msgid "You must enter a speed. (%s)"
msgstr "您必須輸入速度。(%s)"

#: printrun\pronterface.py:522
msgid "Setting print flow factor to %d%%."
msgstr "將列印流因數設置為 %d%%。"

#: printrun\pronterface.py:526
msgid "You must enter a flow. (%s)"
msgstr "您必須輸入流。(%s)"

#: printrun\pronterface.py:607
msgid "Plate function activated"
msgstr "板功能已啟動"

#: printrun\pronterface.py:617
msgid "G-Code plate function activated"
msgstr "G代碼板功能已啟動"

#: printrun\pronterface.py:625
msgid "Plated %s"
msgstr "電鍍%s"

#: printrun\pronterface.py:642
msgid "SD Upload"
msgstr "SD 上傳"

#: printrun\pronterface.py:646
msgid "SD Print"
msgstr "SD卡 列印"

#: printrun\pronterface.py:710
msgid ""
"Manual move outside of the build volume prevented (see the \"Clamp manual "
"moves\" option)."
msgstr "阻止手動移動到構建體積之外（請參閱“夾緊手動移動”選項）。"

#: printrun\pronterface.py:779
msgid ""
"Attempted to write invalid text to console, which could be due to an invalid "
"baudrate"
msgstr "試圖將無效文本寫入主控台，這可能是由於波特率無效"

#: printrun\pronterface.py:781
msgid "Unhanded exception: "
msgstr "不處理異常: "

#: printrun\pronterface.py:812
msgid " Open file"
msgstr " 打開檔"

#: printrun\pronterface.py:812
msgid "&Open...\tCtrl+O"
msgstr "開啟...\tCtrl+O"

#: printrun\pronterface.py:813
msgid " Save file"
msgstr " 保存檔案"

#: printrun\pronterface.py:813
msgid "&Save..."
msgstr "保存  (&S)..."

#: printrun\pronterface.py:822
msgid "&Recent Files"
msgstr "最近使用(&R)"

#: printrun\pronterface.py:823
msgid " Clear output console"
msgstr " 除輸出主控台"

#: printrun\pronterface.py:823
msgid "Clear console\tCtrl+L"
msgstr "清除主控台\tCtrl+L"

#: printrun\pronterface.py:824
msgid " Closes the Window"
msgstr " 關閉視窗"

#: printrun\pronterface.py:824
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: printrun\pronterface.py:825
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#: printrun\pronterface.py:829
msgid " Edit open file"
msgstr " 編輯打開的檔"

#: printrun\pronterface.py:829
msgid "&Edit..."
msgstr "編輯(&E)..."

#: printrun\pronterface.py:830
msgid " Compose 3D models into a single plate"
msgstr "  3D 模型組合到單個板中"

#: printrun\pronterface.py:831
msgid " Compose G-Codes into a single plate"
msgstr "  G-Code組合成單個板"

#: printrun\pronterface.py:832
msgid " Exclude parts of the bed from being printed"
msgstr " 列印中排除床的某些部分"

#: printrun\pronterface.py:832
msgid "Excluder"
msgstr "排除器"

#: printrun\pronterface.py:833
msgid " Project slices"
msgstr " 項目切片"

#: printrun\pronterface.py:833
msgid "Projector"
msgstr "Projector"

#: printrun\pronterface.py:836
msgid "Spool Manager"
msgstr "線軸管理器"

#: printrun\pronterface.py:837
msgid " Manage different spools of filament"
msgstr " 管理不同的燈絲線軸"

#: printrun\pronterface.py:838
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: printrun\pronterface.py:842
msgid ""
" Recover previous print after a disconnect (homes X, Y, restores Z and E "
"status)"
msgstr " 斷開連接後恢復以前的列印（主 X、Y、恢復 Z 和 E 狀態）"

#: printrun\pronterface.py:842
msgid "Recover"
msgstr "恢復"

#: printrun\pronterface.py:845
msgid "&Advanced"
msgstr "進階(&A)"

#: printrun\pronterface.py:852
msgid "Print &settings"
msgstr "列印和設置"

#: printrun\pronterface.py:853
msgid "&Filament"
msgstr "&燈絲"

#: printrun\pronterface.py:854
msgid "&Printer"
msgstr "列印機"

#: printrun\pronterface.py:860
msgid "&Slic3r"
msgstr "&Slic3r"

#: printrun\pronterface.py:862
msgid "Failed to load Slic3r configuration:"
msgstr "無法載入 Slic3r 設定:"

#: printrun\pronterface.py:868
msgid "&Macros"
msgstr "巨集(&M)"

#: printrun\pronterface.py:869
msgid "<&New...>"
msgstr "<&新增…>"

#: printrun\pronterface.py:870
msgid " Options dialog"
msgstr " 選項”對話框"

#: printrun\pronterface.py:870
msgid "&Options"
msgstr "選項(&O)"

#: printrun\pronterface.py:872
msgid " Adjust slicing settings"
msgstr " 調整切片設置"

#: printrun\pronterface.py:872
msgid "Slicing settings"
msgstr "切片設置"

#: printrun\pronterface.py:874
msgid "Debug communications"
msgstr "調試通信"

#: printrun\pronterface.py:875
msgid "Print all G-code sent to and received from the printer."
msgstr "列印發送到印表機和從印表機接收的所有 G-Code。"

#: printrun\pronterface.py:879
msgid "Don't autoscroll"
msgstr "不要自動滾動"

#: printrun\pronterface.py:880
msgid "Disables automatic scrolling of the console when new text is added"
msgstr "添加新文本時禁用主控台的自動滾動"

#: printrun\pronterface.py:884
msgid "&Settings"
msgstr "設定(&S)"

#: printrun\pronterface.py:890
msgid "&About Printrun"
msgstr "&關於列印運行"

#: printrun\pronterface.py:890
msgid "Show about dialog"
msgstr "“顯示關於”對話框"

#: printrun\pronterface.py:891
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#: printrun\pronterface.py:922
msgid ""
"Printrun is a pure Python 3D printing (and other types of CNC) host software."
msgstr "Printrun是一個純粹的Python 3D列印（和其他類型的CNC）主機軟體。"

#: printrun\pronterface.py:926
msgid "%.02fmm of filament have been extruded during prints"
msgstr "在列印過程中擠出了 %.02fmm 的長絲"

#: printrun\pronterface.py:1077
msgid "Monitor printer status"
msgstr "監控印表機狀態"

#: printrun\pronterface.py:1077
msgid ""
"Regularly monitor printer temperatures (required to have functional "
"temperature graph or gauges)"
msgstr "定期監測印表機溫度（需要有功能溫度圖或儀錶）"

#: printrun\pronterface.py:1078
msgid "Path to the simarrange binary to use in the STL plater"
msgstr "要在 STL 盤子中使用的模擬排列二進位檔的路徑"

#: printrun\pronterface.py:1078
msgid "Simarrange command"
msgstr "模擬排列命令"

#: printrun\pronterface.py:1079
msgid "Circular build platform"
msgstr "圈形構建平臺"

#: printrun\pronterface.py:1079
msgid "Draw a circular (or oval) build platform instead of a rectangular one"
msgstr "繪製圓形（或橢圓形）構建平臺而不是矩形構建平臺"

#: printrun\pronterface.py:1080
msgid "Extruders count"
msgstr "擠出機數量"

#: printrun\pronterface.py:1080
msgid "Number of extruders"
msgstr "擠出機數量"

#: printrun\pronterface.py:1081
msgid "Clamp manual moves"
msgstr "局限手動移動"

#: printrun\pronterface.py:1081
msgid "Prevent manual moves from leaving the specified build dimensions"
msgstr "防止手動移動離開指定的構建尺寸"

#: printrun\pronterface.py:1082
msgid "Display progress on printer"
msgstr "在印表機上顯示進度"

#: printrun\pronterface.py:1082
msgid ""
"Show progress on printers display (sent via M117, might not be supported by "
"all printers)"
msgstr "在印表機顯示螢幕上顯示進度（透過 M117 發送，可能並非所有印表機都支援）"

#: printrun\pronterface.py:1083
msgid ""
"Interval in which pronterface sends the progress to the printer if enabled, "
"in seconds"
msgstr "Pronterface 將進度發送到印表機（如果已啟用）的時間間隔（以秒為單位）"

#: printrun\pronterface.py:1083
msgid "Printer progress update interval"
msgstr "印表機進度更新間隔"

#: printrun\pronterface.py:1084
msgid "Display cutting moves"
msgstr "顯示切割動作"

#: printrun\pronterface.py:1084
msgid "Show moves where spindle is active as printing moves"
msgstr "顯示列印移動時主軸處於活動狀態的移動"

#: printrun\pronterface.py:1085
msgid "Interface mode"
msgstr "介面模式"

#: printrun\pronterface.py:1085
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: printrun\pronterface.py:1085
msgid ""
"Standard interface is a one-page, three columns layout with controls/"
"visualization/log\n"
"Compact mode is a one-page, two columns layout with controls + log/"
"visualization"
msgstr ""
"標準介面是一頁三列佈局，帶有控件/可視化/日誌\n"
"緊湊模式是一頁兩列佈局，帶有控件 + 日誌/可視化"

#: printrun\pronterface.py:1087
msgid "Controls mode"
msgstr "控制模式"

#: printrun\pronterface.py:1087
msgid ""
"Standard controls include all controls needed for printer setup and "
"calibration, while Mini controls are limited to the ones needed for daily "
"printing"
msgstr ""
"標準控件包括印表機設置和校準所需的所有控制項，而Mini控制項僅限於日常列印所需"
"的控制件"

#: printrun\pronterface.py:1088
msgid "Add a menu to select Slic3r profiles directly from Pronterface"
msgstr "添加一個功能表以直接從Pronterface選擇Slic3r配置檔"

#: printrun\pronterface.py:1088
msgid "Enable Slic3r integration"
msgstr "啟用 Slic3r 集成"

#: printrun\pronterface.py:1089
msgid "Update Slic3r default presets"
msgstr "更新 Slic3r 預設預設"

#: printrun\pronterface.py:1089
msgid ""
"When selecting a profile in Slic3r integration menu, also save it as the "
"default Slic3r preset"
msgstr "在 Slic3r 集成功能表中選擇設定檔時，還要將其另存為預設的 Slic3r 預設"

#: printrun\pronterface.py:1090
msgid "Main visualization"
msgstr "主可視化"

#: printrun\pronterface.py:1090
msgid "Select visualization for main window."
msgstr "為主視窗選擇可視化效果。"

#: printrun\pronterface.py:1091
msgid "Use 3D in GCode viewer window"
msgstr "在 GCode 檢視器視窗中使用 3D"

#: printrun\pronterface.py:1091
msgid "Use 3D mode instead of 2D layered mode in the visualization window"
msgstr "在視覺化視窗中使用 3D 模式而不是 2D 分層模式"

#: printrun\pronterface.py:1092
msgid "3D viewer options"
msgstr "3D 查看器選項"

#: printrun\pronterface.py:1093
msgid "Use a lighter 3D visualization"
msgstr "使用更輕的 3D 視覺化"

#: printrun\pronterface.py:1093
msgid ""
"Use a lighter visualization with simple lines instead of extruded paths for "
"3D viewer"
msgstr "對 3D 檢視器使用具有簡單線條而不是拉伸路徑的更輕的可視化效果"

#: printrun\pronterface.py:1094
msgid ""
"A perspective view looks more realistic, but is a bit more confusing to "
"navigate"
msgstr "透視圖看起來更逼真，但導航起來有點混亂"

#: printrun\pronterface.py:1094
msgid "Use a perspective view instead of orthographic"
msgstr "使用透檢視而不是正交視圖"

#: printrun\pronterface.py:1095
msgid "Amount of anti-aliasing samples used in the 3D viewer"
msgstr "3D 查看器中使用的抗鋸齒樣本量"

#: printrun\pronterface.py:1095
msgid "Number of anti-aliasing samples"
msgstr "抗鋸齒樣本數"

#: printrun\pronterface.py:1096
msgid "Track current layer in main 3D view"
msgstr "在主 3D 檢視中跟蹤當前圖層"

#: printrun\pronterface.py:1096
msgid "Track the currently printing layer in the main 3D visualization"
msgstr "在主 3D 視覺化中追蹤當前列印圖層"

#: printrun\pronterface.py:1097
msgid "Extrusion width for 3D viewer"
msgstr "3D 查看器的拉伸寬度"

#: printrun\pronterface.py:1097
msgid "Width of printed path in 3D viewer"
msgstr "3D 查看器中列印路徑的寬度"

#: printrun\pronterface.py:1098
msgid "Height of printed path in 3D viewer"
msgstr "3D 查看器中列印路徑的高度"

#: printrun\pronterface.py:1098
msgid "Layer height for 3D viewer"
msgstr "3D 查看器的圖層高度"

#: printrun\pronterface.py:1099
msgid "Display temperature graph"
msgstr "顯示溫度圖"

#: printrun\pronterface.py:1099
msgid "Display time-lapse temperature graph"
msgstr "顯示延時溫度圖"

#: printrun\pronterface.py:1100
msgid "Display graphical gauges for temperatures visualization"
msgstr "顯示用於溫度可視化的圖形儀錶"

#: printrun\pronterface.py:1100
msgid "Display temperature gauges"
msgstr "顯示溫度計"

#: printrun\pronterface.py:1101
msgid "Display a checkbox that, when check, locks most of Pronterface"
msgstr "顯示一個複選框，選中該複選框時，將鎖定大部分 Pronterface"

#: printrun\pronterface.py:1101
msgid "Display interface lock checkbox"
msgstr "顯示介面鎖定複選框"

#: printrun\pronterface.py:1102
msgid "If lock checkbox is enabled, lock the interface when starting a print"
msgstr "如果啟用了鎖定複選框，則在開始列印時鎖定介面"

#: printrun\pronterface.py:1102
msgid "Lock interface upon print start"
msgstr "列印開始時鎖定介面"

#: printrun\pronterface.py:1103
msgid "Regularly update visualization during the load of a G-Code file"
msgstr "在載入G代碼文件期間定期更新可視化"

#: printrun\pronterface.py:1103
msgid "Update UI during G-Code load"
msgstr "在 G-Code 載入期間更新 UI"

#: printrun\pronterface.py:1112
msgid "2D viewer options"
msgstr "2D 查看器選項"

#: printrun\pronterface.py:1113
msgid "Preview extrusion width"
msgstr "預覽拉伸寬度"

#: printrun\pronterface.py:1113
msgid "Width of Extrusion in Preview"
msgstr "預覽中的拉伸寬度"

#: printrun\pronterface.py:1114
msgid "Fine Grid Spacing"
msgstr "精細網格間距"

#: printrun\pronterface.py:1114
msgid "Fine grid spacing"
msgstr "精細網格間距"

#: printrun\pronterface.py:1115
msgid "Coarse Grid Spacing"
msgstr "粗網格間距"

#: printrun\pronterface.py:1115
msgid "Coarse grid spacing"
msgstr "粗網格間距"

#: printrun\pronterface.py:1116
msgid "Background color"
msgstr "背景色彩"

#: printrun\pronterface.py:1116
msgid "Pronterface background color"
msgstr "Pronterface 背景顏色"

#: printrun\pronterface.py:1117
msgid "Color of the temperature graph background"
msgstr "溫度圖背景的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1117
msgid "Graph background color"
msgstr "圖形背景色"

#: printrun\pronterface.py:1118
msgid "Color of the temperature graph text"
msgstr "溫度圖文字的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1118
msgid "Graph text color"
msgstr "圖形文本顏色"

#: printrun\pronterface.py:1119
msgid "Color of the temperature graph grid"
msgstr "溫度圖網格的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1119
msgid "Graph grid color"
msgstr "圖形網格顏色"

#: printrun\pronterface.py:1120
msgid "Color of the temperature graph fan speed line"
msgstr "溫度圖風扇速度線的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1120
msgid "Graph fan line color"
msgstr "圖形風扇線顏色"

#: printrun\pronterface.py:1121
msgid "Color of the temperature graph bed temperature line"
msgstr "溫度圖床溫線的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1121
msgid "Graph bed line color"
msgstr "圖形床線顏色"

#: printrun\pronterface.py:1122
msgid "Color of the temperature graph bed temperature target line"
msgstr "溫度圖床溫度目標線的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1122
msgid "Graph bed target line color"
msgstr "圖床目標線顏色"

#: printrun\pronterface.py:1123
msgid "Color of the temperature graph extruder 0 temperature line"
msgstr "溫度圖擠出機0溫度線的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1123
msgid "Graph ex0 line color"
msgstr "圖形 ex0 線條顏色"

#: printrun\pronterface.py:1124
msgid "Color of the temperature graph extruder 0 target temperature line"
msgstr "溫度圖擠出機0目標溫度線的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1124
msgid "Graph ex0 target line color"
msgstr "圖形 ex0 目標線顏色"

#: printrun\pronterface.py:1125
msgid "Color of the temperature graph extruder 1 temperature line"
msgstr "溫度曲線擠出機1條溫度線的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1125
msgid "Graph ex1 line color color"
msgstr "圖表 ex1 線條顏色顏色"

#: printrun\pronterface.py:1126
msgid "Color of the temperature graph extruder 1 temperature target line"
msgstr "溫度曲線擠出機1溫度目標線的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1126
msgid "Graph ex1 target line color"
msgstr "圖形 ex1 目標線顏色"

#: printrun\pronterface.py:1127
msgid "3D view background color"
msgstr "3D 檢視背景顏色"

#: printrun\pronterface.py:1127
msgid "Color of the 3D view background"
msgstr "3D 檢視背景的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1128
msgid "3D view travel moves color"
msgstr "3D 檢視行程移動顏色"

#: printrun\pronterface.py:1128
msgid "Color of travel moves in 3D view"
msgstr "3D 檢視中移動的行程顏色"

#: printrun\pronterface.py:1129
msgid "3D view print moves color"
msgstr "3D 檢視列印移動顏色"

#: printrun\pronterface.py:1129
msgid "Color of print moves with tool 0 in 3D view"
msgstr "在 3D 檢視中使用工具 0 移動的列印顏色"

#: printrun\pronterface.py:1130
msgid "3D view tool 1 moves color"
msgstr "3D 檢視工具 1 移動顏色"

#: printrun\pronterface.py:1130
msgid "Color of print moves with tool 1 in 3D view"
msgstr "列印顏色在 3D 檢視中隨工具 1 移動"

#: printrun\pronterface.py:1131
msgid "3D view tool 2 moves color"
msgstr "3D 檢視工具 2 移動顏色"

#: printrun\pronterface.py:1131
msgid "Color of print moves with tool 2 in 3D view"
msgstr "列印顏色在 3D 檢視中使用工具 2 移動"

#: printrun\pronterface.py:1132
msgid "3D view tool 3 moves color"
msgstr "3D 檢視工具 3 移動顏色"

#: printrun\pronterface.py:1132
msgid "Color of print moves with tool 3 in 3D view"
msgstr "在 3D 檢視中使用工具 3 移動列印的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1133
msgid "3D view tool 4 moves color"
msgstr "3D 檢視工具 4 移動顏色"

#: printrun\pronterface.py:1133
msgid "Color of print moves with tool 4 in 3D view"
msgstr "在 3D 檢視中使用工具 4 移動列印的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1134
msgid "3D view printed moves color"
msgstr "3D 檢視列印移動顏色"

#: printrun\pronterface.py:1134
msgid "Color of printed moves in 3D view"
msgstr "3D 檢視中列印移動的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1135
msgid "3D view current layer moves color"
msgstr "3D 檢視當前圖層移動顏色"

#: printrun\pronterface.py:1135
msgid "Color of moves in current layer in 3D view"
msgstr "3D 檢視中當前圖層中移動的顏色"

#: printrun\pronterface.py:1136
msgid "3D view printed current layer moves color"
msgstr "3D 檢視列印的當前圖層移動顏色"

#: printrun\pronterface.py:1136
msgid "Color of already printed moves from current layer in 3D view"
msgstr "已列印的顏色從 3D 檢視中的當前層次移動"

#: printrun\pronterface.py:1137
msgid "Changing some of these settings might require a restart to get effect"
msgstr "更改其中一些設置可能需要重新啟動才能生效"

#: printrun\pronterface.py:1137
msgid "Note:"
msgstr "備註:"

#: printrun\pronterface.py:1151
msgid "automatically try to connect to printer on startup"
msgstr "啟動時自動嘗試連接到印表機"

#: printrun\pronterface.py:1164 printrun\pronterface.py:1645
msgid "Failed to load recent files list:"
msgstr "無法載入最近的檔案清單:"

#: printrun\pronterface.py:1257
msgid "SD upload: %04.2f%% |"
msgstr "SD上傳: %04.2f%% |"

#: printrun\pronterface.py:1258 printrun\pronterface.py:1263
msgid " Line# %d of %d lines |"
msgstr " 行# %d行的%d |"

#: printrun\pronterface.py:1260
msgid "SD printing: %04.2f%% |"
msgstr "SD卡列印:%04.2f%% |"

#: printrun\pronterface.py:1262
msgid "Printing: %04.2f%% |"
msgstr "印刷: %04.2f%% |"

#: printrun\pronterface.py:1265
msgid " Est: %s of %s remaining | "
msgstr " 預計:剩餘%s%s | "

#: printrun\pronterface.py:1267
msgid " Z: %.3f mm"
msgstr " Z軸:%.3f毫米"

#: printrun\pronterface.py:1303
msgid "Locking interface."
msgstr "鎖定介面。"

#: printrun\pronterface.py:1307
msgid "Unlocking interface."
msgstr "解鎖介面。"

#: printrun\pronterface.py:1322
msgid "Connecting..."
msgstr "連接中..."

#: printrun\pronterface.py:1334
msgid "Could not parse baud rate: "
msgstr "無法解析波特率: "

#: printrun\pronterface.py:1339 printrun\pronterface.py:1379
#: printrun\pronterface.py:1399 printrun\pronterface.py:1409
#: printrun\pronterface.py:1496 printrun\pronterface.py:1721
msgid "&Pause"
msgstr "暫停遊戲(&P)"

#: printrun\pronterface.py:1340 printrun\pronterface.py:1380
#: printrun\pronterface.py:1396 printrun\pronterface.py:1720
#: printrun\pronterface.py:1870
msgid "&Print"
msgstr "列印  (&P)"

#: printrun\pronterface.py:1360
msgid "Disconnected."
msgstr "斷開。"

#: printrun\pronterface.py:1389
msgid "Reset."
msgstr "重設."

#: printrun\pronterface.py:1390
msgid "Are you sure you want to reset the printer?"
msgstr "是否確實要重置印表機？"

#: printrun\pronterface.py:1390
msgid "Reset?"
msgstr "重設？"

#: printrun\pronterface.py:1411
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: printrun\pronterface.py:1445
msgid "Pick SD filename"
msgstr "選擇 SD 檔名"

#: printrun\pronterface.py:1463
msgid "File upload complete"
msgstr "檔上傳完成"

#: printrun\pronterface.py:1470
msgid "Print paused at: %s"
msgstr "列印暫停時間:%s"

#: printrun\pronterface.py:1484
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: printrun\pronterface.py:1487
msgid "Resuming."
msgstr "恢復。"

#: printrun\pronterface.py:1516
msgid "Pick SD file"
msgstr "選擇SD檔"

#: printrun\pronterface.py:1516
msgid "Select the file to print"
msgstr "選擇要列印的檔案"

#: printrun\pronterface.py:1551
msgid "Running "
msgstr "執行中 "

#: printrun\pronterface.py:1560
msgid "Failed to execute slicing software: "
msgstr "無法執行切片軟體: "

#: printrun\pronterface.py:1567
msgid "Slicing..."
msgstr "正在切片......"

#: printrun\pronterface.py:1583
msgid "Slicing "
msgstr "切片 "

#: printrun\pronterface.py:1620
msgid "Open file to print"
msgstr "打開要列印的檔"

#: printrun\pronterface.py:1621
msgid ""
"OBJ, STL, and GCODE files (*.gcode;*.gco;*.g;*.stl;*.STL;*.obj;*.OBJ)|*."
"gcode;*.gco;*.g;*.stl;*.STL;*.obj;*.OBJ|GCODE files (*.gcode;*.gco;*.g)|*."
"gcode;*.gco;*.g|OBJ, STL files (*.stl;*.STL;*.obj;*.OBJ)|*.stl;*.STL;*.obj;*."
"OBJ|All Files (*.*)|*.*"
msgstr ""
"OBJ、STL 和 GCODE 檔 （*.gcode;*.gco;*.g;*.stl;*.STL;*.obj;*.OBJ）|*.gcode;*."
"gco;*.g;*.stl;*.STL;*.obj;*.目錄|GCODE files （*.gcode;*.gco;*.g）|*.gcode;*."
"gco;*.g|OBJ， STL 文件 （*.stl;*.STL;*.obj;*.OBJ）|*.stl;*.STL;*.obj;*.目錄|"
"所有檔 （*.*）|*.*"

#: printrun\pronterface.py:1654
msgid "Could not update recent files list:"
msgstr "無法更新最近的檔案清單:"

#: printrun\pronterface.py:1691
msgid "Loading %s: %d layers loaded (%d lines)"
msgstr "載入%s:載入%d層（%d行）"

#: printrun\pronterface.py:1700
msgid "Loading %s..."
msgstr "載入%s..."

#: printrun\pronterface.py:1714
msgid "Pronterface - %s"
msgstr "發音 - %s"

#: printrun\pronterface.py:1715
msgid "Loaded %s, %d lines"
msgstr "裝載%s、%d行"

#: printrun\pronterface.py:1719
msgid "Load File"
msgstr "讀取檔案"

#: printrun\pronterface.py:1751
msgid "%s of filament used in this print"
msgstr "本印刷品中使用的長絲%s"

#: printrun\pronterface.py:1764
msgid "Using spool '%s' (%s of filament will remain)"
msgstr "使用線軸「%s」（將保留%s絲）"

#: printrun\pronterface.py:1769
msgid "The print goes:"
msgstr "印刷品是:"

#: printrun\pronterface.py:1770
msgid "- from %.2f mm to %.2f mm in X and is %.2f mm wide"
msgstr "- X 從 %.2f 毫米到 %.2f 毫米，寬 %.2f 毫米"

#: printrun\pronterface.py:1771
msgid "- from %.2f mm to %.2f mm in Y and is %.2f mm deep"
msgstr "- Y型從%.2f毫米到%.2f毫米，深%.2f毫米"

#: printrun\pronterface.py:1772
msgid "- from %.2f mm to %.2f mm in Z and is %.2f mm high"
msgstr "- Z 軸從 %.2f 毫米到 %.2f 毫米，高 %.2f 毫米"

#: printrun\pronterface.py:1835
msgid "Save as"
msgstr "儲存為"

#: printrun\pronterface.py:1836
msgid "GCODE files (*.gcode;*.gco;*.g)|*.gcode;*.gco;*.g|All Files (*.*)|*.*"
msgstr "GCODE files （*.gcode;*.gco;*.g）|*.gcode;*.gco;*.g|所有檔 （*.*）|*.*"

#: printrun\pronterface.py:1840
msgid "G-Code successfully saved to %s"
msgstr "G代碼成功儲存到%s"

#: printrun\pronterface.py:1875
msgid "Printer is now online."
msgstr "印表機現已連線。"

#: printrun\pronterface.py:1880
msgid "Dis&connect"
msgstr "中斷連線(&C)"

#: printrun\pronterface.py:2010
msgid "Heater%s:"
msgstr "加熱器%s:"

#: printrun\pronterface.py:2134
msgid "click to add new custom button"
msgstr "按兩下以添加新的自訂按鈕"

#: printrun\pronterface.py:2140
msgid "Execute command: "
msgstr "執行命令: "

#: printrun\pronterface.py:2160
msgid ""
"Defines custom button. Usage: button <num> \"title\" [/c \"colour\"] command"
msgstr "定義自訂按鈕。用法:按鈕“ <num> 標題”[/c“顏色”]命令</num>"

#: printrun\pronterface.py:2182
msgid "Custom button number should be between 0 and 63"
msgstr "自定義按鈕編號應介於 0 和 63 之間"

#: printrun\pronterface.py:2266
msgid "Edit custom button '%s'"
msgstr "編輯自定義按鈕“%s”"

#: printrun\pronterface.py:2268
msgid "Move left <<"
msgstr "向左移動<<"

#: printrun\pronterface.py:2271
msgid "Move right >>"
msgstr "向右移動>>"

#: printrun\pronterface.py:2275
msgid "Remove custom button '%s'"
msgstr "刪除自定義按鈕“%s”"

#: printrun\pronterface.py:2278
msgid "Add custom button"
msgstr "添加自訂按鈕"

#: printrun\pronterface.py:2386
msgid "Failed to handle button"
msgstr "無法處理按鈕"

#: printrun\pronterface.py:2399
msgid "Do you want to erase the macro?"
msgstr "是否要擦除宏？"

#: printrun\pronterface.py:2403
msgid "Cancelled."
msgstr "已取消。"

#: printrun\pronterface.py:2421
msgid "Enter macro name"
msgstr "輸入宏名稱"

#: printrun\pronterface.py:2422
msgid "Macro name:"
msgstr "宏名稱:"

#: printrun\pronterface.py:2424
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: printrun\pronterface.py:2464
msgid "Macro name may contain only ASCII alphanumeric symbols and underscores"
msgstr "宏名稱只能包含 ASCII 字母數字符號和下劃線"

#: printrun\pronterface.py:2467
msgid "Name '%s' is being used by built-in command"
msgstr "內置命令正在使用名稱“%s”"

#: printrun\rpc.py:39
msgid "RPC server bound on non-default port %d"
msgstr "RPC 伺服器繫結在非預設埠%d"

#: printrun\settings.py:36
msgid "Default: "
msgstr "預設: "

#: printrun\settings.py:37
msgid "(Control-doubleclick to reset to default value)"
msgstr "（按住 Control 按兩下可重置為預設值 ）"

#: printrun\settings.py:288
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: printrun\settings.py:291
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: printrun\settings.py:294
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: printrun\settings.py:297
msgid "X offset"
msgstr "X 偏移量"

#: printrun\settings.py:300
msgid "Y offset"
msgstr "Y 偏移量"

#: printrun\settings.py:303
msgid "Z offset"
msgstr "Z 偏移量"

#: printrun\settings.py:306
msgid "X home pos."
msgstr "X home pos."

#: printrun\settings.py:309
msgid "Y home pos."
msgstr "Y home pos."

#: printrun\settings.py:312
msgid "Z home pos."
msgstr "Z home pos."

#: printrun\settings.py:327
msgid "Port used to communicate with printer"
msgstr "用於與印表機通信的埠"

#: printrun\settings.py:327
msgid "Serial port"
msgstr "串行埠"

#: printrun\settings.py:328
msgid "Baud rate"
msgstr "波特率"

#: printrun\settings.py:328
msgid "Communications Speed"
msgstr "通信速度"

#: printrun\settings.py:329
msgid "TCP streaming mode"
msgstr "TCP 串流處理模式"

#: printrun\settings.py:329
msgid ""
"When using a TCP connection to the printer, the streaming mode will not wait "
"for acks from the printer to send new commands. This will break things such "
"as ETA prediction, but can result in smoother prints."
msgstr ""
"使用與印表機的 TCP 連接時，流模式不會等待來自印表機的確認發送新命令。這將破壞"
"諸如ETA預測之類的內容，但可以導致更平滑的列印。"

#: printrun\settings.py:330
msgid "Enable RPC server to allow remotely querying print status"
msgstr "啟用 RPC 伺服器以允許遠端查詢列印狀態"

#: printrun\settings.py:330
msgid "RPC server"
msgstr "RPC 伺服器"

#: printrun\settings.py:331
msgid "DTR"
msgstr "DTR"

#: printrun\settings.py:331
msgid ""
"Disabling DTR would prevent Arduino (RAMPS) from resetting upon connection"
msgstr "禁用DTR將阻止Arduino（RAMPS）在連接時重置"

#: printrun\settings.py:333
msgid "Custom device pattern: for example /dev/3DP_* "
msgstr "自訂設備模式:例如 /dev/3DP_* "

#: printrun\settings.py:333
msgid "Device name pattern"
msgstr "設備名稱模式"

#: printrun\settings.py:334
msgid "Bed temperature for ABS"
msgstr "ABS 的床溫"

#: printrun\settings.py:334
msgid "Heated Build Platform temp for ABS (deg C)"
msgstr "ABS 加熱建構平台溫度（度）"

#: printrun\settings.py:335
msgid "Bed temperature for PLA"
msgstr "PLA熱床位溫度"

#: printrun\settings.py:335
msgid "Heated Build Platform temp for PLA (deg C)"
msgstr "PLA的加熱構建平台溫度（攝氏度）"

#: printrun\settings.py:336
msgid "Extruder temp for ABS (deg C)"
msgstr "用於 ABS 的擠出機溫度（攝氏度）"

#: printrun\settings.py:336
msgid "Extruder temperature for ABS"
msgstr "ABS擠出機溫度"

#: printrun\settings.py:337
msgid "Extruder temp for PLA (deg C)"
msgstr "擠出機熱塑性 PLA 溫度（攝氏度）"

#: printrun\settings.py:337
msgid "Extruder temperature for PLA"
msgstr "PLA 擠出機溫度"

#: printrun\settings.py:338
msgid "Feedrate for Control Panel Moves in X and Y (mm/min)"
msgstr "控制面板在 X 和 Y 中移動的進給率（毫米/分鐘）"

#: printrun\settings.py:338
msgid "X && Y manual feedrate"
msgstr "X &&Y 手動進給速度"

#: printrun\settings.py:339
msgid "Feedrate for Control Panel Moves in Z (mm/min)"
msgstr "控制面板在 Z 軸內移動的進給率（毫米/分鐘）"

#: printrun\settings.py:339
msgid "Z manual feedrate"
msgstr "Z 手動進給率"

#: printrun\settings.py:340
msgid "E manual feedrate"
msgstr "E 手動進給速率"

#: printrun\settings.py:340
msgid "Feedrate for Control Panel Moves in Extrusions (mm/min)"
msgstr "控制面板在擠壓件中移動的進給率（毫米/分鐘）"

#: printrun\settings.py:347
msgid "Path to slicer"
msgstr "切片器的路徑"

#: printrun\settings.py:349
msgid "Slice command"
msgstr "切片命令"

#: printrun\settings.py:350
msgid "Slice settings command"
msgstr "切片設置命令"

#: printrun\settings.py:350
msgid "Slicer options command"
msgstr "切片器選項命令"

#: printrun\settings.py:351
msgid "Executable to run when the print is started"
msgstr "開始列印時運行的可執行檔"

#: printrun\settings.py:351
msgid "Start command"
msgstr "啟動命令"

#: printrun\settings.py:352
msgid "Executable to run when the print is finished"
msgstr "列印完成後運行的可執行檔"

#: printrun\settings.py:352
msgid "Final command"
msgstr "最終命令"

#: printrun\settings.py:353
msgid "Error command"
msgstr "錯誤:命令失敗"

#: printrun\settings.py:353
msgid "Executable to run when an error occurs"
msgstr "發生錯誤時運行的可執行檔"

#: printrun\settings.py:354
msgid "Log path"
msgstr "日誌路徑"

#: printrun\settings.py:354
msgid "Path to the log file. An empty path will log to the console."
msgstr "日誌文件的路徑。空路徑將記錄到主控台。"

#: printrun\settings.py:423
msgid "Failed to run callback after setting \"%s\":"
msgstr "設定「%s」后無法運行回調:"

#: printrun\stlplater.py:218
msgid "STL files (*.stl;*.STL)|*.stl;*.STL|OpenSCAD files (*.scad)|*.scad"
msgstr "STL files (*.stl;*.STL)|*.stl;*.STL|OpenSCAD files (*.scad)|*.scad"

#: printrun\stlplater.py:219
msgid "STL files (*.stl;*.STL)|*.stl;*.STL"
msgstr "STL 檔 （*.stl;*.STL）|*.stl;*.STL"

#: printrun\stlplater.py:235
msgid "Cut along:"
msgstr "順著切:"

#: printrun\stlplater.py:237
msgid "Confirm cut"
msgstr "確認切割"

#: printrun\stlplater.py:245
msgid ">X"
msgstr ">X"

#: printrun\stlplater.py:248
msgid ">Y"
msgstr ">Y"

#: printrun\stlplater.py:251
msgid ">Z"
msgstr ">Z"

#: printrun\stlplater.py:254
msgid "<X"
msgstr "<X"

#: printrun\stlplater.py:257
msgid "<Y"
msgstr "<Y"

#: printrun\stlplater.py:260
msgid "<Z"
msgstr "<Z"

#: printrun\stlplater.py:291
msgid "Cutting %s alongside %s axis"
msgstr "沿%s軸切割%s"

#: printrun\stlplater.py:374
msgid "Loading STL file failed"
msgstr "載入 STL 檔失敗"

#: printrun\stlplater.py:375 printrun\stlplater.py:385
msgid "Error:"
msgstr "錯誤:"

#: printrun\stlplater.py:378
msgid "Loading STL file failed:"
msgstr "載入 STL 檔失敗:"

#: printrun\stlplater.py:384
msgid "Loading OpenSCAD file failed"
msgstr "載入 OpenSCAD 檔失敗"

#: printrun\stlplater.py:388
msgid "Loading OpenSCAD file failed:"
msgstr "載入 OpenSCAD 檔失敗:"

#: printrun\stlplater.py:420
msgid "Couldn't load non-existing file %s"
msgstr "無法載入不存在的檔案%s"

#: printrun\stlplater.py:470
msgid "Wrote plate to %s"
msgstr "寫板到%s"

#: printrun\stlplater.py:477
msgid ""
"Failed to use simarrange for plating, falling back to the standard method. "
"The error was: "
msgstr "未能使用簡化排列進行，回退到標準方法。錯誤是: "

#: printrun\stlplater.py:485
msgid "Autoplating using simarrange"
msgstr "使用簡化排列進行自動電鍍"

#: printrun\stlplater.py:500
msgid "Plate full, please remove some objects"
msgstr "板滿，請移走一些物體"

#: printrun\stlplater.py:517
msgid "simarrange failed"
msgstr "模擬排列失敗"

#: printrun\utils.py:292
msgid "Color must be specified as #RGB"
msgstr "顏色必須指定為 #RGB"

#: printrun\utils.py:298
msgid "Color must be specified as #RGBA"
msgstr "顏色必須指定為 #RGBA"

#: pronsole.py:58
msgid "Caught an exception, exiting:"
msgstr "捕獲異常，退出:"
